to you: these days in Hong Kong

These days in Hong Kong
We’ve got arrested ladies and gentlemen raped by the cops. We’ve got people shot with real bullet by a cop who claimed it was self defence, while that 18 yr old protester was only having a really weak so-called weapon with him, and this little man has just been away from fatal danger. We’ve got foreign reporter shot to her eye by the cop with intention to do it. She maybe blind. We’ve got first aid member arm twisted by the cops. And not to mention there have been lots of strange suicide cases these few months, not to mention cops hitting the foreign visitors, not to mention those ridiculous injuries of the arrested people .

While we have just fought for what a democratic city as our Govt claim we are, should acquire. So far We have not been here for independence. So far the violence we have used are true self defence and protection against those gangsters and as an expression of anti chinazi.

It’s not just about the police force. They are executing the sinister regime‘s brutality to their people without conscience and control. However, they said they are executing Justice.

My friends here, think about it. You have no obligation to help us, but today’s Hong Kong, maybe tomorrow’s the world, tomorrow’s your country,because that totalitarian state we are now against is way too ambitious and violent, even to their people. In other words, helping Hong Kong means helping the world.

Tell your friends for what happened in this city. Join the public meetings/demonstration in your country. Raise your government awareness. We should stop the China’s ruination of human right, abolition of freedom and democracy, ASAP. Practical condemnation to the police force and to HK govt are needed.

We do not have a dream. We are just here sacrificing our job, our life, our future, to strive for freedom and democracy. We are only here working out what this Gov’t has never accomplished.

I wish we the people got what we deserve, and so as the Indonesians. Thank You

Just FYR, you can find more from the news media

Push